====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Tous ont été , à chaque fois ,  l ' occasion de formuler des hypothèses à travers des projets .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

